[新手]點樣教隻貓貓在指定位置上柯屎柯尿??

求各路師傅教學

比個貓廁所
然後你示範一次比佢睇
如果隻貓悟性高 就會明白

你屙一次比佢睇

(示範)既意思係要我真人柯屎示範???

寫個牌指住個兜
如果太細隻未識字就畫隻屙緊屎既貓

用返你隻貓當地出生既語言講佢聽

係 你係佢父母 佢會學嫁

嚇親隻貓都似

貓識學人去廁所的，最好bb時教佢，
佢去完仲識走黎叫我幫佢沖廁
而家完全唔洗用貓砂

收到

都ok

ok

仲有冇??

將貓嘅屎搬去貓砂 尿就用紙巾吸 再扭出嚟去貓砂到
本身屙咗屎尿個舊位置用水+滴露抹乾淨
唔要有之前嘅氣味 隻貓就識係新位置（貓砂）上面屙

用公仔教佢

近排領養左隻貓女返黎
一開始捉佢去貓砂盤迫佢用手腳抓d砂
一日捉佢幾次
頭兩日都未有屎尿疴
第三日朝早就識得自動波走去貓砂疴

Lm